# Název aplikace

NSS

## Seznam autorů

- Alina Rybina

## Seznam použitých technologií

- HTML5
- CSS3
- JavaScript

## Popis

NSS je webová aplikace, která ...

## Instalace

1. Nejdříve si naklonujte repozitář pomocí příkazu:

1. Nejdříve si naklonujte repozitář pomocí příkazu:
   `git clone https://example.com/nss.git`

2. Přejděte do adresáře projektu:
   `cd NSS`

3. Otevřete soubor `index.html` ve vašem webovém prohlížeči.

## Copyright

© 2024 NSS. Všechna práva vyhrazena.